樂富開始多人

連儂牆嗰邊有犬

班人係咪冇腦
講乜撚多謝警犬